有冇人懷疑自己有抑鬱症？

睇過下d症狀都中中地，但又未算好嚴重
不過心情長期都低落
成日想變，但係好頹廢，唔想放棄自己呀
又唔敢同人講，連網上都唔想講
會唔會只係個人太孤獨而唔係抑鬱？（未去到所有事都提唔起勁去做）

我試過同人講 我懷疑自己有病
人地會話 真正有病嘅人係唔會覺得自己有病

懷疑就去同醫生講
同朋友什至網上既人講 你想對方比咩回應你

睇下有冇相關人士分享經驗姐
自已食緊西藥(半年) 唔想睇醫生

同樓主差唔多情況 我都係驚要食藥

有d野好難開口，對我黎講，好難打開心扉

搵多啲朋友兄弟家人陪住 情況舒服既不妨講下心事，日常軼事又好，讀書工作亦好

睇下有無咩活動，例如音樂運動旅行行山個啲持續咁可以一大班人咁做/練

搵多啲野做/學等自己累，失眠個啲都會有改善

當然，睇下家庭醫生都唔會錯

之後點？你既健康情況
不過呢句都幾on9，佢講緊精神病呀？

會唔會就係屈住冇發洩D唔開心出黎所以令個人感覺好抑鬱啊?

一自己一個就會好down
有時自己係屋企好驚自己暈左冇人知
成日啦覺得自己好冇用，又會係度喊

有時明明自己冇乜特別事唔開心，又會諗下細個啲唔開心既事，會感覺好down
同埋好容易比小事搞到自己好annoyed

我比我女朋友話我好似有抑鬱

唔好亂google左啲病徵就當自己有呀 ，只會強化呢種負面諗法
覺得唔妥，真係搵專業人士幫幫手
自己黎都得架，身處環境好重要，盡快離開啲負能量，主動「格硬」搵正面野，你會慢慢受正能量影響
做下運動先！發泄啲垃圾情緒！
抑鬱最可怕係覺得世界絕望，但事實絕對唔係咁既，希望一直係度，你接受佢就得

當然我睇完覺得中中地，不過唔係好相信自已有

你係咪差唔多日日都情緒低落，持續左幾耐

無計過唔知自已sad左幾耐

神經病真的很爽

利申:長期不快樂

之前都試過係屋企暈係到嗎?
巴打細個係咪發生過好多唔開心既事 仲影響緊你啊

想既傾下計

我都好有同感。我會不停思考同一件事好耐，好難走出嚟。不過，好似樓上咁講，我會强迫自己做運動，令自己少啲時間諗負面野。同朋友食飯，可能我未必傾好多偈，但已經對情緒有幫助。
希望大家巴絲可以一齊開心啦

其實呢啲好多都市人都有
巴打多啲出去行下做下運動會好啲

我以前都係咁
自從服用左某種草藥就好左好多